黃明志d歌真係好正

你是我心中最Shuai Makmak的女孩

不了

香港人閪唔閪唔鍾意鳩柒

點解

淚流某個海

我還是我

天才

喂撩尼 餓渴左廣東話

一早知

佢好多片都有三種文字字幕

愛情丟內樓道 誰都不管

仲有嘲諷一堆中國好聲音咁既節目既 飆高音

其實我不會面對

Hello

飄流北方

係飄向

Sor

安梯

我很壞

社會大學

四大皆空

MacDonald Google Toilet
Kit Kat Disneyland
Taxi Go Hotel
Seven eleven Milk
Bus Beer Starbucks

妳說妳沒辦法可又心亂如麻擱筆

問過啲馬拉frd 佢地都麻麻地黃明志

重心好似都係台灣

從前天真美麗 如今化成卡路里

學廣東話